phone in時間，文宣幫手入嚟造民意

sorry p牌第一次發帖
依家到八點港台有phone in節目，如果你有時間，可唔可以幫手入嚟幫手打比電台留個支持示威者嘅意見，霸住個咪

電話：1872311

求吓大家幫下手，依家有好多電話屌緊噚日嘅不合作運動

幫手推

push

rthk

推

冇人聽

打唔到打多幾次呀

我打咗十幾次先打到

打唔到打多次

推！

Push

打電話呀